祝係條街到死纏難打個啲gym狗

長命百歲 百病纏身